黃子華《乜代宗師》預告：上善若水

各位巴打又會唔會睇呢？

Be water my friend

撐還撐，但睇完預告片都唔知套戲up乜尻

達哥都話睇

相信子華

持續觀察先

捐戲飛錢俾612就真係幫到手足喇

黃子華又唔係黃 使撚幫佢

Be你老母water my friend咩

小心此人！小心此人！

留底負皮就走？

套戲冇講be water my frd 自我審查

藍子華

戴口罩啦 小心此人

伏味濃喎

好多隱喻
黃撚到

好撚王晶feel

死忠 : 暗示黎

樓主有講

雖然睇完都唔知套戲up乜9 會唔會影響大家入場意欲

好撚濃

故事大綱：

黃子華繼《一蚊雞保鑣》後，再有第二部自編自導自演電影《乜代宗師》，與劉心悠領銜主演，許紹雄、楊詩敏 (蝦頭)、阮文泰、周家怡、陳嘉佳、羅天池、 C君、鄧智堅聯合演出，王菀之、陸永、泰臣特別演出。 電影《乜代宗師》的故事中，馬飛龍是馬家雷拳第十九代傳人，卻因一次意外中，於街頭眾目睽睽下被一名女途人擊倒，而大出洋相，一夜之間身敗名裂，淪為「乜代宗師」。後來馬飛龍從記者口中知道女途人大有來頭，原來她是香港西洋拳壇傳奇人物，曾經擁有四十場不敗紀錄的奇女子 — 陳真 ！ 電影中黃子華飾演的馬飛龍與劉心悠飾演的陳真有連場擂台打鬥。劉心悠在劇照中以一身拳手裝示人，而黃子華的造型則仿如「乜代宗師」，入型入格。「乜代宗師」遇上西洋拳，似乎二人將會有激烈動作場面。黃子華向劉心悠下戰書，到底誰勝誰負？ 在新曝光的電影海報中，臉上帶血痕的黃子華被14部手機圍拍，以「乜代宗師」的造型現身，附以口號「真作假時乜都假」。到底黃子華是否變身武打演員，成為「一代宗師」？還是如戲名一樣，只是「乜代宗師」大家拭目以待。

黃子華自導自演令人擔心

想知引戰狗黎鷹睇唔睇

thx絲打

見到蝦頭個八婆即刻唔想睇，想嘔

子華用tvb人都係成本所限
其實tvb員工都好多黃
抵制tvb?不了

哇好黃啊
原來口水佬收皮左6個月去左寫呢首神曲
唔播榮光LU, 黃色電影圈
SUPER

先唔講政治 子華有名你叫 票房毒藥

感覺係膠劇 連預告都唔好睇
唔講立場 都唔會入去睇

睇預告都覺得中伏

不了

佢個預告係想引人笑？
睇到好尷尬

戲又屎 又豬閪 成日懶係嘢以前黨鐵個廣告仲要扭個肥臀

有發聲支持過抗爭既就睇 無既就唔撚睇啊

睇落衰過不灰鞋

子華狗：20年前抽共匪水你仲係精蟲，仲要我講？

以為cult 片嚟，成個 trailer 尻下尻下

同佢句slogan 一撚樣，乜都假，連黃都假，唔好話講半句，手勢都未撚做過

套戲垃圾就一定嫁啦
唔係既話點會套戲臨上先忽然訓醒話拍俾香港人睇

唔係黃就要杯！
當比偽人界一個警告！

其實講真....只能夠話佢以前套《賀歲片》拍得好好

我入場係睇劉心悠嘅

依家點解講到一定要開口撐先睇
唔係不嬲準則都係藍嘅唔睇咋咩
依家條line愈set愈高
係咪第時要開口話自己出嚟玩過火魔先可以買佢啲嘢？
鍾意睇咪睇囉 唔睇咪唔睇囉
駛唔駛開咁多個post講
利申：子華fans 非打手 實在睇到咁多個post睇到好煩 啲時間用嚟推下新聞Twitter仲好啦

達哥好黃

cc tai軍師：唔睇嘅即係唔撐黃圈

我唔是子華fans, 沒咁多幻想

曲到圓

譚詠麟條撚樣64都有屌中共 原唔原諒佢？
我就支持黃色經濟圈 有為哩場抗爭發生既藝人 我都支持 好似哩d無撚出過聲又打住本土既就你諗你 個d隱晦飛機主題曲你地慢慢j

咁係因為連衛兵之前 其他藝人唔開口就反 反到落馬 根據之前準則 唔開口=藍或者想食兩家茶禮

cc台糾察大台關於網絡使用守則：

如何才算正常討論黃子華？
1. 你不能提及黃子華說過釣魚台是中國的
2. 你不能提起黃子華近半年的態度
3. 你不能著意黃子華的立場
4. 你必須相信黃子華內心隱藏抗共訊息
5. 你不能評論黃子華過往嘅電影
6. 黃子華fans可以日日十幾個post救票房
反華者不準開post 否則會被視作洗版
7. 睇到呢度你仲想反黃子華？
對同路人咁苛刻？你係分化撚！

成個trailer 冇1秒係關香港人事
話咩拍比香港人睇
一啲都冇身同感受
我都係放錢落黃色箱好

不如下年真係開套戲個名叫票房毒藥

寫到好尷尬

開套默劇
睇住示威者被施暴都唔出聲
片名都諗埋
就叫"要講一早講哂"

屌死左達哥一個
又想用同一招屌死第二個

套野D卡士完全係碌佢D人情卡
陸夫,同舞台劇出身果班
仲有班就係之前同佢拍過TVB

不過佢搵親D女主角都R曬頭,之前搵郭羨妮,而家搵劉心悠,兩個都唔係好襯

臨上套戲話拍俾香港人睇
之後班盲忠子華狗就雙重標準道德綁架子華係黃
仲講到唔睇套戲本土電影業會死
唔睇戲會死？

咁都算，愛回家都算啦

係有幾岀奇

睇預告都知伏到仆街, 同之前果套棟篤特工一樣, 垃圾到震

其實你鍾意睇咪睇 佢又無幫自己扣上黃絲頂帽佢都係唔奶共姐

中華民國

好煩
幾多個post

TVB直頭黃到發黑
以前好多講64嘅節目
今晚開始睇翻TVB

大佬呀 我當你真係黃到金啦 爛戲點睇下？爆左票房佢仲以為自己拍野好睇 其實係咪害左佢？同埋錢唔係咁晒 去其他好食既黃食店幫襯好過啦

大部份都係因為嗰啲人曾經都有個鍾意嘅公眾人物俾人抽插完
依家咪上綱上線潑婦罵街咁開地圖砲囉

達哥同我講「點都好要原諒子華」

well

一嚟 真係雙重標準
二嚟 佢套戲邊度黃 最多話本土創作

cls 套戲九唔搭八

鴛鴦戲水

但子華d戲係垃圾到就算佢係深黃都睇唔落

唔通我話黨鐵底褲都係黃
就代表我原諒黨鐵？

第二張圖 新圖

唔係話計黃定唔黃，基本上覺得係本地題材電影嘅，我都會考慮入場睇
就好似紅van 同 今晚打喪屍
未入場都知cult 到爆，但都有入場睇
呢次乜代宗師都同樣處理

做乜鳩

除咗個姓之外 仲有咩可以話佢係黃？

好心啦仲話子華fans
子華fans見到佢無為良知發過聲都算
19年發生咁多事，抽開政治水既子華連少少暗示都無，一上水第一時間講既係自己點樣賣樓拍戲
我身為子華fans直頭對佢失望呀
點解呀？因為佢關心釣魚台多過關心香港呀
仲要覺得佢係同路人，唔好咁撚虛偽啦

敵反我擁
有公認五毛叫人唔好睇
立即放心睇

唔係黃呀但我支持佢會睇佢套戲得唔得呀
請問佢幾時有講過套戲牽涉黃圈？
好簡單 冇奶共就得 消唔消費自己揀

連登仔套咗黃圈落去

一套戲未出完全未有口碑個個就衝住出去話一定要撐真係第一次見

係佢 fans /想撐本地電影嘅咪睇囉
唔鍾意佢/覺得啲錢應該用喺其他地方都度嘅咪唔好睇囉

使唔撚使一套戲一個人講成個幾禮拜呀
日日都有黃子華 po 想熱門係咩事

我覺得可以開放討論佢到底係咪黃
但係佢點到一定唔撚會係藍啦
一個藍絲會唔會允許自己套戲出現be water呢類敏感字眼
咁既然佢唔會係藍絲 咁姐係唔需要反啦
到最尾其實都係討論佢套戲好睇定唔好睇既姐
好睇咪入場 唔好咪算囉唉
有乜好嘈
不推文呀

已撲咗22號晚飛啦。冇乜期望，就算入去訓都照撐！中意呀，吹牙！

當日達狗唔出聲連登帶頭罷睇仲去佢個台搞事
子華狗唔出聲=唔好逼佢表態睇唔睇自己選擇

首歌都係農夫填詞，關佢撚事

連登仔標準

子華行為

牙你老母返去學識寫字先出嚟學人睇戲啦

我冇話覺得佢係同路人呀
我都失望 你有冇睇清楚我想表達啲咩
我想講套戲好睇就睇 唔好睇就唔睇 就係咁簡單 最多咪表達對佢嘅失望
我係不解緊連衞兵或者子華其他fans揪住一個地方唔放喺度浪費時間
唔通你真係會知道佢個心諗咩咩 算鳩數啦
呢個討論完啦好嗎

套戲直程講緊香港

真

請問佢除咗開SHOW先會拎政治黎抽水外
幾時有喺SHOW外講過？
本來佢為人就低調 套戲又係運動發生前開拍嘅
自資自編自導自演 佢表態姐係代成套戲嘅人一齊表態
知唔知會影響幾多人？
在公在私 喺呢個時候冇表態係正確嫁
成熟啲唔好咁撚自私啦
有冇俾人帶風向自己諗

係正常嫁

寫你個老母個老母個老母

p牌仔字都唔識寫仲屌返人轉頭

點解連個預告都可以剪到令人問JM9嫁?

奇怪啦佢做嘉賓頒獎個時明明唔需要講釣魚台
但自己無啦啦爆肚算唔算政治表態呢？
姐係以前可以表態
而家就要有所顧忌
咁咪姐係話佢抽政治水係做show囉
咁低調做咩唔低調到套戲上
要係上前話係拍俾香港人睇呢？
你地又話要攬炒
而家叫你地唔好去睇套戲姐
就話驚影響到好多人

有啲嘢唔可以咁明顯講

點解預告都可以咁悶
睇完都唔知做乜，啲讀白仲要好撚尷尬

Btw, 子華金盤洗手唔再做棟篤笑

係咪連香港人身份都唔做喇

但係P牌做到你老竇喎！快啲講，你老母幾時開放日，俾人任寫？

通常一講釣魚台呢就話唔好提以前既事
但一講子華黃藍呢就個個話20年前講過晒唔洗畫出腸
好難捉摸呀

先唔講黃唔黃
佢啲戲質素真係會影衰港產片
雖然港產片已經衰到差唔多貼地

大把藝人表態都會影響好多人
有勇敢表態 有唔表態嘅
勇敢表態嘅 當然支持
唔表態嘅 連登以往都係反 點解子華要例外

對ViuTV林慧韡
B毛：「點解唔表態，杯葛」

對TVB黃子華
B毛：「唔應該將黃色門檻set太高」

痴撚線寫完5p字仲可以咁理直氣壯child登真係越嚟越低質

上次棟篤特工睇撚到訓著，咁既撚屎戲都收4000幾萬，有咩要還都還哂，再入去睇佢啲戲盞害咗佢，你見佢棟篤特工收得即刻金盤哴口就知佢係真心覺得自己拍戲搵到食唔使靠棟篤笑

冇計啦，你用啲咁低質嘅留言，我咪用更低質嘅留言回應你囉！以毒攻毒呀，你老母有冇教過你架？

cult片同爛片唔係同一樣野嚟㗎

睇又好唔睇又好
唔好睇完就以為自己幫咗場革命

係就直課啲有用嘅地方

我依家幫緊你老母教你寫字啊多謝都唔講句仲咁撚惡

你咪唔好睇囉 你自私你事
比人誤會自己個仔出黎澄清下有咩問題？
唔係合拍片全部陀地野當然係俾香港人睇啦
好撚簡單 冇奶共我就接受到

拎達狗黎俾重戇鳩 接支JOB
過去一樣直播悼念64今次全部推翻哂
有冇BAN人我唔肯定不作評論
結論達狗就係柒 唔好再拉埋黎比喇 摺埋死撚開啦

原來黃子華無接大陸job

好有爛片feel

運動期間有冇？
達狗死忠不願面對

一拳超人？

達69之後都冇接

你條線定喺邊？潛水華唔出聲就唔奶共接受到，達哥唔講64，接支job就叫奶共？你偶像有接支job你係咪要仆街死

子華支那開show場次多過香港
又黎達狗64論
達狗講開忽然唔講=達狗錯
子華講開忽然唔講=子華唔會開show外表態
識屌人自私，又唔識屌下子華自私嫁wo

達狗有叫人罷工
子華有冇？

呀屎華潛水潛咗落深圳海底撈唔知幾多米成7個月

過去一樣直播悼念64今次全部推翻哂

駁黎聽下唔係奶共係咩 唔通係醒唔起！？哈哈

咁多個post
與其話 針對黃子華偽黃
不如話 針對黃子華fans偽善

Btw, 阿黃子華fans
你 知唔知/有冇睇過《大冒險家》？

達狗開始表態已經係佢出撚哂事之後出黎洗地嘅時候啦
成撚日拉埋黎講 係咪做FAN一樣都唔知柒？

6月9後運動期間真係冇喎反達狗，真係唔知邊個不願面對反而子華神就帶住成隊crew上深圳飲閪茶食探魚喇傻閪

賀歲片係咁架啦
黃百嗚個套家有喜事咪又係咁

達狗叫人罷工Tim
又唔計？

老老豆豆 個預告真係唔吸引 睇完都唔知講緊咩

啱
唔好當做黃色經濟圈咁搞
當係支持本地電影

64咁大檀野你唔好周圍SPIN 駁唔到就摺埋啦
達狗意識到會收皮先出黎洗地呢啲叫偽善偽黃

「原島大地❕」

你認你雙重標準咪得囉
達狗補飛都係藍
子華深潛都係深黃

本來想睇宜家不了

乜撚野預告黎

大把高質本地電影
唔洗支持子華d垃圾戲

王晶正好多Wor

合理
不過子華係神
唔講得

我同你講 我至撚憎人偽善
做生意嘅俾客貼到成鋪MEMO我可以理解
但如果間野冇任何行動直接支持場運動
而又裝飾到周圍都slogan連豬連狗搵食我就柒都唔會幫襯
比著我係子華都唔會想消費場運動
冇奶共冇衝突 睇唔睇自己諗

係呀係呀，64咁大檀嘢689登報紙屌共產黨添原來689先係真黃

唔講政治 客觀咁講
王晶d舊戲真係好笑過黃子華d戲

而家又著緊64咩？
64係鄰國既事已經係呢幾年既共識
定係巴打你忽然政治？
叫人罷工原來無64咁重要
受教了

689係咪年年登報紙

屎尿屁

唔知你會唔會因為我係佢fans對我有偏見
我唔係狡辯
但其實佢嗰條片由頭到尾只係澄清咗啲人咬住佢係合拍片呢個位
又真係冇以黃圈形式逼香港人入場睇佢套戲
係某啲子華fans係咁幫佢加戲 講到佢黃到不得了咁
我就打咗個突囉
我又唔係講到佢清泉 佢點同何韻詩黃秋生嗰啲比 但又唔駛批鬥大會囉
到時睇佢套戲評價咪知咩料 講咁多做乜

畫質太差同埋搵唔到資源冇睇 同埋聽講係啲大中華膠嘢嚟 更加冇興趣 棟篤笑就全部睇過 劇集我2000年後先有睇

支持本地嘢

同樣 不分藍黃 支持所有植根香港嘅本土食肆餐廳

咁睇家有喜事好過啦

還掂黃百嗚都無屌過香港人

是但啦 唔洗分咁清

哦 姐係64唔係政治表態
咁又怕咩講姐
事後洗地就係人都識啦
不敢當 達狗FAN講道理我大開眼界學到好多野添

一啲啲啦
佢係拍得多有啲好睇但係好多都好垃圾

上善若水 be water?

1:18 一股正氣 （拎住關刀衝上馬路？）

假作真時乜都假？

Btw 睇唔睇 自行判斷

你唔好講到子華有提過咁啦
而家屌緊你雙重標準呀
虛偽撚

黃子華得十幾年前電視劇好d
近幾年電視 電影 棟篤笑
全部好垃圾

原來咩都無做係好過遲做或者做得唔好嘅
領教

咁以後所有人唔做唔錯算啦
難為咗啲一早表態發聲嘅人比人針對

借間聲個雙重標準嘅point喺邊？

反送中咁大檀嘢都有至少一百萬人69 612唔出嚟表態，你屌咗佢哋偽善偽黃未呀柒頭皮

[gold]其實你哋班fans想睇咪睇，但咪撚話一個成場運動無表態嘅人好黃仲吹撚到套戲乜鳩黃圈試金石，道德綁架所有抗爭者(以及你哋偶像黃子華本人)得唔得？

一開頭咪狂屌中立嘅人最仆街囉

但當講到子華唔表態係中立撚就話無所謂

我唔係連衛兵
我真係唔會仇視唔表態嘅人
伹會欣賞勇於表態
你班柒頭一日到黑非黑即白
揸住個鍵盤就當自己判官

胖虎大雄圖
地獄最xxx的留俾中立的人
黃藍是政見 黑白是良知

我都唔係

所以唔出聲嘅人無須大力討論同支持
就係咁

咁點解你唔走去屌出面道德綁架子華係黃既人呀？
咁多人開post話睇子華=支持黃色電影圈
你唔去屌下？

咁中立既潛水華呢？

佢受到萬人保護

又暗黃 又黃嘅時候其他人未出世

達哥64唔表態你咪又係成個怨婦咁jer住人，訓啦柒頭

唔睇嘅都係偽黃

隻狗本身會每年習以為常地表態 今次推翻哂
我覺得屌得合情合理喎

haha point?

華粉歪理仲大開眼界，唔講仲以為屎華秋前算賬講完64之後年年講

屎華咪又係秋前算賬講完一次就唔講，你屌咗屎華推翻自己未

老老實實 嗰班人就擺明係俾風向狗影響
搞到個話題變成是黃與否
你睇我回覆 一直都只針對非藍即可
獨立思考真係好重要

其實黃子華只要講句

哩套戲係希望帶俾近期生活得唔開心嘅人少少歡樂
又有啲隱喻 又可以食哂兩家茶飯

好似係

喂 你講得冇錯呀
佢就係因為唔係年年講
咁點解你又要質疑佢今次冇發聲呢？
唔表態唔代表中立
成熟少少 唔好為屌而屌

唔表態唔代表中立咁係代表咩

咪就係代表佢唔想表態囉
每個人發聲與否都係個體選擇 有自己原因嫁啦
只要唔係奶共 so what?

689都唔係年年登報紙，咁你做咩質疑佢

因為佢奶共

咁你嘈乜鳩達哥唔表態呀傻閪

不如掉返轉方皓玟同黃秋生

基本上有關黃子華嘅都駁到哂

唯一駁唔到就係
子華係我偶像呀 我好撚想睇
但又驚比人話 所以唯有「支持本土」
睇就睇啦 吹到咁大

佢係我政治啟蒙，信得過佢為人

應該係有苦蔥

屎華唔奶？攞唔到中共批文，蝗國唔比佢奶先死出嚟話賣樓拍本土電影咋

達狗係64出事先俾人無限發酵喎
你係咪坐撚住左個腦呀盲粉傻閪
果然理性講係冇用 咁你慢慢反華喇
記住買個好啲嘅鍵盤續戰呀 打攪晒

半年後睇賣埋層樓去睇

我就唔會過分解讀嘅 至少依家事實係唔奶

上面自己屌完達哥64唔表態，轉頭幫屎華洗又話表唔表態係個人選擇，有人唔做做華狗，含撚啦你

相信佢啲戲難睇
利伸：以事論事，佢講棟篤笑係ok，但電影不了

講屎華又睇依家，睇達哥就jer住上年64唔表態，華狗

年年提64上年就無視一切
都話落 唔通佢係唔記得咩
而且我係講緊黃藍政見喎 盲粉又想spin
手法會唔會太低妝

所以咪話你班垃圾將兩件唔同嘅案件拉埋黎講囉
不打自招 慳翻唔洗我解釋

仲有呀你班懵撚即管繼續插黃子華啦
事實係達狗已經身敗名裂 永不超生嘅過街老鼠

唔可以講咁白

上年64屎華喺深圳食緊海底撈添華狗

以前表過咩態都唔重要啦🚬

呢半年來佢都叫肯播《返校》

我地唔知咩色經濟圈好好醜醜都接納佢喇🚬

黃子華係好撚醒嘅人
自97後 有幾多個SHOW重有政治嘢?
係香港抽一兩次水 大家就成地水
人哋轉頭又上去搵人仔
6月冇出過聲好明顯等大陸俾佢上
點知上唔到 咪話為港人MARKET
黃圈咁勁 個人又有名氣 賣一層樓又幾閒
講到好撚偉大咁
如果佢收益有10%係捐出去 我一個人都睇十場

你講到咁白盞大家掃興咋喎

係呀係呀
比佢知道黃圈經濟嘅威力 知道本地市場有得做
從而投入更多本地電影

好尷尬..............

黃子華拍戲同唱歌都係一等一ge唔掂偏偏佢最好果個棟篤笑就收山唔做

邊夠你醒 聯想到背後咁多動機
如果你將監察黃子華嘅態度放喺班議員度就好啦
如果人人都有呢種覺悟 咁就真係可以做到光復香港

第2張求番號

講六四 =/= 反共
「原島大地❕」=/= 奶共

黃子華 系一個「大中華主義者」
（最客觀描述）

黃色經濟圏
可以包括「開明的大中華主義者」
而我個人認為應該「本土主義者」優先

師兄，我比較蠢睇唔明，可摸耳講幾多隱喻嚟聽下

Tvb同港鐵職員都係黃到金

兩邊都監察得唔得先

美國農民調查：特朗普支持度創紀錄新高

#139 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你話佢黃都係聯想出黎
6月到依家啦 訓咗好耐?
唔係點解咁偽黃
達哥唔出聲就俾你哋屌到顛
黃子華就得?

第二張圖個鬼妹 番號呢?

比大家重溫當年神作棟篤特工既預告